屌你老母，呢個射箭妹正撚到

戀愛了

已射

隔離件豬扒抵輸啦

點解隔離個豬扒可以手瓜起腱晒都輸
佢就咁瘦弱都輕鬆贏

波台人訓撚晒？
weak

隔離嗰個係豬扒咩

本身唔係
拍埋佢度就一定係

射箭有冇腳睇？

冇腳J唔到

ig我諗有，慢J

最近 YouTube 都見到呢個 recommendation, 幾靚

係咪本身唸住睇點射箭

係精神嘅

以為樓主講緊之前， 有個大波妹， 射箭彈親對波

seed or mother

香港嗰個最正

平時

射乜撚野箭 俾我射好過啦

無波

鬥力氣?

呢件唔好提喇唉

我都識射箭

秒射就咪提喇

邊隻字有講秒射？

我拉足一粒鐘先射唔得？

係

不了

屌前牌我又係YT recommendation見到，好撚正

成日J佢

委內瑞拉美女

係咪得我一個覺得隔離嗰個都正好想起雙飛

Why

勇武手足要向佢學射箭 對付pop

巴打食開咩神仙

隔離個個唔係好柒咋喎⋯⋯
你拎化妝同無化妝比

射啱姿勢就唔會彈到胸
(不過都會ung住)

IG:emilybloomofficial

唔知youtube咩演算法 我今日都睇咗條片

你個名就係演算法

好令

以前屌過，係幾好屌，不過口技一般比佢d牙整親

嘩屌，好正

Youtube前幾日recommend左佢贏冠軍條片

兩個都靚
墨西哥嗰個似les
佢哋比賽完一定有一齊瞓

我都係recommendation見到

我都係一早睇咗

個預覽圖 其實兩個輪廓係好似，係一個黑一個白渣啵
超慘，黑就變豬扒

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

j還j 不推文啦好嘛

Ig ?

琴日都睇到
Columbia 嘅Valentina
戴帽射箭 笑果下真係好甜

無google過，但見到尾局佢伸手好似想拖個教練，可能係情侶關係。

Mexico果個又唔算豬扒嘅，唔夠佢靚啫
正常樣啦

同一個人唔同年份
唔識分泡菜女

pull

以為係中大理大前線先禁入黎

真係好正

支那人黎架

泡菜嘅技術可以將全世界都變泡菜樣

仲以為講中大/poly d前線絲射箭

哥倫比亞

哥倫比亞妹算係南美人入面偏白個堆

想同佢互射

互射

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

拉

ching sick ball

其實如果個場比賽冇限弓嘅磅數的話 真係鬥力氣
重磅弓可以減少風的影響同箭嘅拋物線
你夠力的話 一條直線咁射一定易過計拋物線咁射

.

ok

其實係冇限
不過唔係重磅就嬴
動作一致性比風既影響較重要
btw我鍾意肉地妹

十字弓實際啲

netflix and chill

眨眼個下好正

佢好靚

把弓

隔離果個都唔係叫豬扒啦

佢條j 不得了

勇武女

唔准你屈我bb

超正，想俾佢射。